AAPL $100撈底價又出現！！！？

$100抵玩到
一張100蚊紙搞掂
價值投資

別人恐懼
我好撚貪婪
大家準備好未 ！！！

Ready咗好耐

等緊95